[Viutv][開運旅神團] 開運女神團，齊齊J過年。星期一至五晚11:00-11:30（3）

星期一至五，11:00-11:30
開運旅神團

多謝mrtn1117嘅圖

雙傻

出撚晒事咁

lm

電動血滴子

電動血鏑子

搞錯 攪拌棒都驚

娟姐辣伙頭

yoshi同shirley都係讀燉做頓

下輯辣伙頭想睇阿娟出手

一見碟餸就諗起五星級大鼠

但呢個堅係好食

娟娟又烏低身

4個裡面最鐘意娟娟

娟姐

諗起聽日十半煮野就好想笑

東玻肉

真係一條友carry足半個鐘

你幾時煮野俾我地食

有啲老土囉
都係煮啲個食客回憶裏面最好食嘅嘢嚟serve

岩岩打邊爐係邊間？

呢到大把高手啦

搵下大鴻輝open rice有邊間似

小新應該重視 係星期六個動畫時段

睇八婆了

Yo

開波

想咁叫你好耐

八婆

8婆

埋位

八婆又企街look

鮮芋仙好多人

今晚有八婆

Yo仔

鮮芋仙

Yoshi又唱歌

厚福街

食宵夜D朋友

“垃圾”

芋圓 開正八婆嗰胃口

個key圖

係咪千之味隔離嗰間黃店

上次八婆介紹嗰間旺角嘅芋圓真係好食

鮮芋鮮？

YO仔好靚

好大口

應該唔是

芋圓 八寶冰

勁大舊

空肚講宵夜時成日介紹芋圓

宵夜拍檔係咪祖BJ

芋圓好撚正喎

yoshi食得好開心

奶B好叻

Yes

好邪惡...好耐冇食芋圓

牙祖無牙

無牙

Yo仔唔想喺Viutv立足

冇牙

jojo

露咗條綫

哇 你假到

冇牙 Yo仔排緊隊做八婆

依個look真係好淫

想食鮮芋仙啲紅豆湯

Yo仔淨係性感就得

髮線?

真好串

癡線 我份人唔講大話的

J Lou 係邊個嚟

yoshi B

鐘意臭閪景嘅人係咁上下質素

who is 臭閪景

幕後通常都係才子嚟

又狙我景

J lou本身都中產家庭

唔話你知

我地inside talk緊

多景丫，陣B

Youtube search左
375k訂閱

女嚟，唔啱你

我地唔同鍾意奶花蛆個閪啲人講野的

OK skip

記得佢成日拎佢老母出嚟拍片

但我想睇陣仔奶

cls

奶花蛆定厹占3p難頂啲

問陣仔啦問我做咩

黃埔CLS

土瓜灣個名又有土又有瓜

呢個師傅廢撚到嘔屎
正正經經揾返柒師傅來好過啦屌

點解好似有啲9up

一定係奶花蛆
諗起陣仔奶花蛆粒豆奶到雪雪聲就

你都係奶臭閪代表

正正經經呢個字同7cfu係完全冇關係……

唔洗講到咁詳細...想嘔...

土瓜灣樓盤廣告

想瘋狂正評呢句

梗係要搵返皓云 cfu

係都啟德 土瓜灣D樓咁舊

可以唔使形容得咁詳細
想嘔

佢9up過酷云

又借啲意狙我景

至少7cfu講解得生動啲

一齊負皮佢

畀你快一步講

你2個都唔幫 自己出去隻揪啦

Sor 想負皮你多啲

真
想睇陣仔奶
記一世

土立土及廣告

你睇埋我嗰份

CLS日本嘢

根本佢就變態...成日話想睇
頭先又形容到咁仔細 一定係腦海幻想左好多少

住咁耐紅磡其實都唔知有咩好食

真

點9-11食啊

佢地食緊間野叫咩名

你咁嚟反我

根本就係佢自己想奶

西面

不嬲都話奶B 25啦

事實

要西面

繼續sell油甘魚

屌 你地唔係想睇嗰陣就唔會留名

完全係為一姐而設

負ed

以前川味閣

對事不對人（陣仔除外）

利申返 我冇

你收皮啦
奶都奶bbj啦 唔似你會咁嚟燈自己

呢度會唔會係九號水產d舖？

茶漬飯

利申返 我都冇 我淨係叫樓主pin留言

BBJ : 不了

真
有啲後悔

但我都係要狙臭閪景

元寶爉燭香

我屌曬你地老母

好大機會

係
饒之味

豐胸代言

點解針對我個胸

成日見但係冇食過
想知係咩味

東坡肉

牙Kit比以前喺CCTVB放咗好多

那度d日本野貴到仆街所以無食過
但有間黃茶記

茶漬味

我係日本食 唔知香港果D咩味

飯味

豬 lin

.....

唔知點解諗返起之前啲消防員話燒屍好似燒肉啲味

會有淡淡既茶香 有D就會有少少焦香味

哇屌 你除咗想奶花蛆個閪仲想奶花蛆粒lin

八婆成日諗BB

八婆真心想懷孕
阿祖又有野笑

肥撚死

正

想同八婆生仔

你不嬲都肥啦成日食好西

想同八婆研究下點生仔

好撚想食

陣仔唔識食

嘩正
勁想食

你咪肥撚

大夫~~~

yoshi

陣仔奶到肥

好詩好詩

好尷尬

華佗

陣仔唔肥唔奶

長高

你比陣仔奶到肥？？？？
奶b你……

真係整得好靚

邊個話唔係鮮芋仙

原來真係鮮芋仙

好邪惡 好彩唔係星期3

老母巴咁玩我

真係有魚蛋盆菜

講盆菜了
多唔多魚蛋先

連續3日我Yo

酸唔酸先

多唔多燒賣先

點解你地會知

又食多間......又呃我地話窮

質素如何 仲係得兩個一枱仲未試

linch 又多個選擇

陣b都會嚟

陣b周圍留精

睇6c了

又有我Yo

原來下套有呂cfu 咁有冇KB

成人情節

好似有Poki

好似係193

室友組合

Sugar daddy

之前預告唔係有咩

6C出來了

新界西可以搵我

Yoshi

我講緊呂cfu果part 應該係入鬼屋 咪193

好眼瞓

6C+1C

店主就爽啦

瞓入我懷抱裏

今集有冇娟姐

我都想摸6C嘅豬腩肉

元朗國

多唔多魚蛋先

呢堆豬腩肉正

YoC

畀份工我做先

6C1

實一褲都係

隔住口罩恥笑

對腳

6C 個大脾

好似喺度拔河咁

幾多q一晚

呢啲先係盆菜嚟㗎嘛
個撚個出嚟呃錢

炸蠔

正經工

你地出去傾啦

炸蠔就咁睇好似好正

個盤菜好似幾吸引

咁都俾你見到

豬腩肉

6C = SP

我好正經架

係咪要去成人台

花蛆上連登

睇落唔油膩

上班台

豬腩肉唔食皮咁食嚟做咩

6c多汁

唔太好盆菜

炸皮好薄

邱晴

留意返，係陣仔單向冧花蛆

屌奶星又有弱會晴

邱晴BB

又係邱晴

邱晴=2個yoshi

佢姓邱嫁cfu

邱晴 BB

我地一齊上班啦

邱晴咁撚多show

屌，yoshi靚9條街有多喎

又有YC

脫離谷底
因為quit左TVB?

性交轉運一定掂

你識D野

菱形衫

菱形圖案啫

ok 交比我 辛苦d

肯離開都算值得尊敬

肯定係等緊我

弱智晴之前已經抽中大台52萬
今年又行好運

肚兜

細7年咪06年出世

有人幫佢轉左運

既然一見鐘情 不如搵埋鍾晴過黎啦 佢地咁fd

仲搵細佢7年嘅仔仔

細佢七年先得十幾歲

呢個師父叫邱晴可以溝細佢七年都得
玩野咩

食大姐姐

14

5/10

你去見工

3/10

0/10

Mean到人情分都唔俾

上面班評審俾得好手緊下

我畀咗喇

佢不嬲冇人情味

你咁客氣比3分嘅

其實我呢個唔係gag黎.....

想睇滿分gag

面面面面面面mean！

有

有睇上一套家務戰場咪識佢乜水
但家務戰場好似扮蠢扮可愛多過真係唔識

Yo+娟

有娟姐

陳同佳？

娟娟件衫

有d似

著返條褲先

私煙黎喎

我想幫1C開年

好紅

入風入上腦

就快爆出黎

PA都出埋嚟

好慘

肯定佢扯曬旗

美味師

美眉C

細蓉 諗起啲黑社會

黑澀會美眉

我條眉又黑又粗

癡撚線yoshi

好暖好舒服
咩對白黎

排骨

細蓉先生

無人想知

細蓉好似幾靚仔

BYEBYE

圖呢

我想話畀大家知

幾靚仔喎佢 想食

pmed

Yo仔一坐嗰下就轉shot

佢無㗎

佢可能打錯字，應該係鳩

淨係整一邊就走咗

食過好撚正

我想自肥好耐
ViuTV係咪台前幕後個個夢想都係用公數自肥

好慘
比兩條女咁搞鳩佢

娟姐真係好搞笑

炸生啤

麥娟娟

大哥

我都好掛住煎肝

金剛嚟緊會係viu定去tvb呢

金剛究竟係武肺嚟唔到定因為簽左tvb拍唔到

去左賣雞翼

佢跟返獎門人都唔奇

其實可以兩邊走先最好

都係CCTVB多啦...........

隔住個mon都聞到浸香味

Mike+Error新節目就係叫Error自肥企劃

佢簽返邵氏 其實

轟呀！

跟牙Kit了

Kit隻手又係咁郁

Rpg真係好撚顛

鄭中基扮過

牙kit 好似肥左既joey

Error自肥企劃
Mike導自肥企劃

唔郁唔識講野

好似黃飛鴻咁

隻手唔郁即刻講唔到野

次次睇都會笑到癡線

禁住佢隻手都試過 即刻講唔到野

加應子都得

連續4集我Yo

下集又有細蓉

Dee x 2

Dee gor + Dee 妹

double dee

預告又有PA
又一個幕後變幕前
ViuTV特色

仲要一次過分過一次
由毛公仔變人咁高再變到用火箭炮炸

咁撚樣玩公司icon

88一問 ?一姐同6c 唔啱嫁? 無一集佢兩個part??

有同樣疑問

炸完花姐即刻send左條片俾魯生
魯生個反應係幾好嗯效果唔錯

6c

多人運動

yoshi望住6C

我想拖下陣仔

越南菜

呢間貴嘢

呢頭話完佢身材好
果頭著件樽領包撚到上頸

成隻棕咁

屌咪即係糭

直情係糭

啲餡都係一樣
不過係方形

平時都食雞

隻辣椒做雞脷

食到祖先味

好核突呀

屌你老味後面幅牆

呢杯咖啡好似幾正

想試個咖啡
未飲過

你的祖先沒有殺害平民和家畜

我要飲6C飲過個杯

Brian Cha

brian sham/shirley cha

出門娜moi

Shirley西面

cfu個妝紅到

想佢飲完lur落我到

同步失敗

又520 1314

唔好close up雲大c得唔得

6C條短裙仔

略過廢話

6C 助養人哋多啲喎

下星期係咁多套viu綜藝crossover

我會令你好舒服

Yo仔戰鬥格

Yoshi頸上條帶

應該都好貴

呢間係邊？

成兜cheap雞野賣到海味價錢

福袋好難食

兜嘢好唔吸引喎

底底

摷yo仔個底

我又要摷

我想知

點解唔繼續講

排隊先啦

似新K11

媽媽一啲都唔好笑呀

應該係K11 土生花

屌你老母傳統就係肉貴所以過年大時大節食多d肉
而家整兜cheap雞食材素盤菜做乜撚嘢啫

新八！

有冇得齋買水泡菜
唔食辣人士福音

條友毒到

又係細蓉

Mean到

細蓉

上撚晒身咁
咩事

Yoshi首本名曲

兩條女痴撚咗線呀

Yoshi激動到

Yoshi煮嘢食係有天份
第一季辣伙頭明明乜都唔識

真係幾似ikea嗰啲

又打和

Billy Puppet 把聲真係好八婆好難頂

下集有八婆

最後一集有娟娟

聽晚有八婆娟娟

龍蝦包

最後YO仔同絹姐都無一齊拍過

一姐同SS都冇
到底係檔期問題定私下不和所以公司分開佢哋

內容物俾你，隻杯我帶走

第三集咪一齊拍過
好記得絹姐將pat嘢痴去Yoshi個眉心

咁即係真係得一姐同6C冇合作過

Yoshi生日快樂！
另外亦都係我生日

唔知yo仔見唔見到

我都講句生日快樂！yo！

@chok子

生日快樂，我愛yo仔

又好似係喎

生日快樂~

早幾集先娟姐噴左滴湯落Yo仔隻眼

Thz

最後一集了

一晚之內痛失cc同娟姐

下一套有 7cfu 喎

cfu愛我

九龍城

九龍城泰國野

我愛你

話人過重

vita好似不錯

好耐無食了

LV衫

八婆同娟姐成日互相傷害

太子女嘛

泰山都要買洗頭水

蘭姐係咪執咗

未去過

有唔同顏色都幾靚

你是咪香港人黎

渣架

佢都要set頭

講o野好似唔覺有泰文口音

但真係好難確定佢o既真性別

可能香港出世香港長大

應該係香港泰國混血？

係喎

成班冇心肝 明明佢地有埋小劇場

一國一個專廚
咁間野有幾多國菜

哇 個五花腩

勁好笑

仲話印尼人

傻西瓜

燒都唔燒

唔太鍾意呢啲炸麵

點完醬先燒 洗碗姐姐表示

個串燒爐仔好得意
獨L想整返個

冇人想要娟娟 咁就交比我啦

肉絲炒麵喊出黎

所以我都唔食

雖然唔好泡菜劇，但今次要俾

我老豆話男主好似Bosco

Bosco :??

阿叔有d似松枝

你有無興趣陪老人家一齊去驗眼

Hailey應該買得起嘅

緊係正啦豪宅

駛撚睇風水咩 買得起呢間屋都非富則貴啦

比華利山？

經過入去睇下

唔係風水極差嘅咩

個view真係幾正

一姐屋企好似都有D

啱啱viu先賣完呢個樓盤廣告

係

諗起化骨龍
嗰度係外圍馬欖嚟㗎
死咗六七個人呀
你經過？

屋企入面有lift

樓盤廣告？

有Hailey咁嘅老母係點樣生活

個男仔係咪又係細蓉

完全植入式

似烏溪沙黎

泓碧

我入三甲㗎

反正9up 去盡d

但係馬鞍山東北風景好似麻麻地

成隻蝦包

阿Kit其實幾有喜感
之後再有節目請佢上就好

黑松露

蛋殼

如果再拍辣伙頭
可以揾埋佢做評判/導師

果然一姐

CLS

叫阿kit教error mirror煮飯

似水餃多過雲呑

佢唔可以去玩貼身 36
因為佢隻手畀人綁住會講唔到嘢

想試下個湯

就咁聽同睇都覺得好堅

哂左黑松露

屌好撚正

黑松露好難食

呢個好想食呀

新鮮黑松露

焫焫焫焫焫焫著

完

做完了

成班仔仔 會唔會教到濕哂…………額頭

----- 又全輯完 -----

見到都想食